［記者請入］唔好見到拉左人就俾班黑警過骨

請各位記者每日追問

點解警察投訴科一路唔做野？
警察投訴科係咪偏私？
監警會係咪廢既？

而家係制度問題衍生到警察可以濫用私營
如果唔係醫院有cam事主永世拎唔到公道

所以要追問佢地制度問題
拉左兩條蛋散仲有三萬幾條仆街！

點投訴左兩個月都冇撚用
一有片就兩個鐘即刻拉到人
係咪警隊一早知有依件事再刻意隱瞞

請者朋友請幫忙追問

tui

要告到佢地坐至少10年監，入冊，上訴失敗，放監個時扔雞蛋先好停

習近平殺咁多人拉左未？

推到四點

用酷刑對待一個被制服被捆綁老人家，可以判終身啦！！

推到記者會

高調拉低調放

唔好放過佢地

咪撚再用錯字眼，唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

原來投訴警察要自己查案 自己搵證據
連警犬自己人查自己人都唔洗做樣呀
即係好多義士係警署入面比人打都冇得報仇 冇CCTV比人打得仲更加狠

等睇低調放人

要拉就成隊三萬人一齊拉

黑警已經濫用私刑 今次醫院有cam就話影到

仆街 狗署 班示威者係咪被不人道對待過

定係黑警已經殺過示威者 但一直冇人發現

記者要幫手問唔該晒

全部都係佢嘅人
自己諗啦

幾千個黑警入面捉咗兩個

仲要唔知會唔會告

係三萬幾個

推

打立場姐姐條仆街仲未比人拉

一揚左就拉到人？我唔撚服。
仲有幾多單未處理呀屌